其實 依家下一步應該點做

天佑香港🇭🇰

好好休息先。

入過琴日嘅夢境 真係好唔甘心...

唔甘心乜

訓教

睇埋其他國家咩反應先。
宜家請好好休息。

唔明點解出面嘅和理非要咁快一批批咁走
咁同dum低入面嘅義士一樣
入夢境之前 同出面講左好多次
你地可以唔入去 但一定唔可以走
你地走一個 入面就多一份危險
如果當時唔係走左咁大部份人
我諗應該成件事會唔同左
起碼兩日嚟付出嘅努力 唔會比班狗1個鐘就清曬

會有咩唔同

我都想問

我反而覺得尋日個夢境好好
上善若水

有無人知林鄭呢幾架車咩型號，

好靚，好想買返架 唔知佢放唔放二手呢

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

下一步要進行思想改革，將和理非假日遊行既思想提升

文宣時間

有咩唔甘心

我其實都講唔出會有咩唔同
心入面只係諗點解咁大是大非嘅嘅事都要咁耐
琴日見到有咁大嘅突破 但之後又好似返返未衝之前咁
覺得同太陽花仲距離好遠.....

可以真係我太心急啦

文宣 輿論 回氣

緊係同太陽花差得遠
唔係講抗爭者差得遠
而係講體制入面 有良心既公務員差得遠

希望有生之年見到
最後係仲年輕力壯嘅時候